波台秘密警察List

1. 港父
2. H_Lozano
3. 夢不拾遺
4. 大雞樂
5. E.Lamela
6. 廢清🚬
7. 沙洛文-卡勞
8. SiuFa(Boarding)
9. 古橋文乃（生氣）
10. 范加尔

詳情唔方便透露太多，但佢地已經開始上門拉23153,22040+*0/*7/214*&*^

樓主謠言惑眾

請廣傳，ｔｈｘ！

似堅料

死黑警

父哥唔係警察

冒死搵返黎

佢好秘密

無蓋X太寶？

冒警好大罪 我cap哂圖

秘密警 你唔會知

俾你公開得都仲係秘密

5號應該擺落6號

唔怪得港父咁大隻

Hello Sir

Ok 下次會注意返

冇秘密警察第一人針王之王？

佢罪犯

佩哥無份？

警犬都計?

樓主係佢地呀頭

秘密警察咪即係罪犯

佢国安

佢警犬